[勸世] 垃圾Johnson Groux掛MT名請清潔工 大家唔好中伏

上去interview 填完form 等左陣 嚟左個manager
問完我一堆野 又咩準備作為一個mt
你會有咩發展方針呀
點推廣我地公司
答完再問
知唔知幾十年前銀行大班由咩做起呀？
係開門呀！！！！
所以mt 黎到要同師傅出去幫手做客做清潔呀
學下啲機點用 啲product 有咩特別
捉下老鼠殺下曱由 唔親手落腳做過點得同行人信服

我明由低做起係正常 咁不如請個清潔阿姐仲好啦
好心一黎就話我地請清潔工 做得好會升番上去office做
未晒人咁多口水問長問短啦
要學 做住個最低賤data entry 位都學到啦
垃圾Johnson Groux 掛羊頭賣狗肉
大家唔好中伏

呢間我有諗過APPLY 最後冇去
出幾錢人工?

佢無講 但最後佢睇完我expected salary
：ok 16k 如果你考慮完 覺得ok 再send email 番黎約簽約啦。
我諗應該都出到16koffer 掛
唔得就應該即刻壓左我價
16k 做清潔工你ok 不？